****************************
GRIPHON  -  Version PACK 1.0
****************************
Mars 1997  -  by Fred

Le repertoire PostProcess contient le
traitement post des phonetiques produites
par Aphon : traitement des ee, des assimilations,
etc.

